如果柒頭屈機男2015年買左樓，今日日子會如何？

2015年柒頭屈機男已經唱淡樓市股市，引來一眾盲毛追隨。之後股樓皆升，信徒都反晒枱

屈狗為挽回劣勢，多次撩人隻揪，甚至自稱擁12M物業，但最終又係敗走收場

如果屈狗2015年肯聽話買左嘉湖而唔係笑林太，今日日子會如何？ (當然可能佢根本30萬都比唔出，純粹得把口 )

屈狗

如果屈狗一早買左樓，就唔使日日精神病漢咁咀咒業主
十足維園痴線佬咁

屈狗負皮又唔敢回

計下屈狗有幾多個acc

3個負皮

瘋狗一隻，業主已賺到笑，佢仲係隻公屋狗

15年買嘅話而家起碼升咗一半

買左咪好似你咁囉
遲下負資產

屈機男隻頭號護主犬完啦好嗎間唔中都有出下post

點負法？ 講來聽下

你在何處，屈機男？
12m樓契呢？

無錢學人關心樓市做乜撚
疊埋心水抽居屋啦
晒撚晒自己d精神時間係自己無關既事

Funny

如果柒頭屈機男2015年買左樓，今日仲會唔會有精神病？ 日日咀咒業主仆街 日日幻想12M樓

屈狗都有護主犬

恨做業主恨到出汁，無奈只能幫業主開門

屈狗精神病唔敢入來

走數屈機狗
選擇性失明，見到12m樓契就唔敢覆

如果佢買左樓

今日有個安樂窩 晚晚扑野 唔會有心機上連登貼樓爆新聞

不過以佢人工 壓測都未必過到就真

12M 樓

12m樓契呢

屈狗依家變左痴線佬日日尻叫吠 又谷住道氣
心諗一早2015年買樓啦